點解戴祖儀上電視貨不對辦嘅

塊面圓到菠蘿包咁

最過分嘅係
P到自己成個連詩雅咁樣

P到後面條柱都彎咗
大隻妹變保齡球

走火入魔

唔想知

勁樣衰

都唔知憑咩入學是學非

同隻野撞樣

頭兩張正好多喎

直頭餅印一樣

真咩

P尖塊面好平常姐

面目全非

其實幾靚幾cute我ok

唔好睇埋晒d柒頭啦

包面先正

咁撚肥

點解咁撚肥點解咁撚肥

好啦

真係唔撚認得

唔係掛好cute喎, 小小肥好正